屌太子手足全撚部同我收皮唔該

呢個時候屌手足，傻撚左？
槍口對外識唔撚識？

屌死你班死傻鳩

太子車廂內畜龍無差別毆打市民

幫推

唔好屌 提點下就得 希望手足可以睇到啲意見

提點第二日提，呢個時刻就要洗板式屌狗

唔割

推 唔割

啱
一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！